想問下有無咁既function既日歷/APP

咁例如我想整定個event係返工
就好似人手打卡咁
每日朝九晚六
休星期六日
咁就預每日都有呢項event
但我就每日返工前去撳多下確認
就例如打個記號係日歷上確認今日有返到工咁

又或者日歷有個event係預設左係到
我每日臨返工前撳一撳咁
個日歷就有標示顯示左我今日有返工咁
講到1999

有，一啲Habit app
Mark 飲水、做運動嘅

Try this